今日考oral...有個男仔係咁jer住我

今日考中文說話
有個四眼毒撚 一開始搶左第一句
之後扮晒leader咁 本身已經不是太据
過左一兩句之後 佢竟然夠膽問我 有咩意見
我忍唔住燥燥地應左句 有意見都唔關你條毒撚事
之後先醒起依加考緊試 老師望住我
我即刻知今次仆街了...
一日最衰都係條毒撚....毒撚真係世上最乞人憎的生物

抵啦 港女性格

樓主幾時比狗屌？

我忍唔住燥燥地應左句 有意見都唔關你條毒撚事
it's none of your business, poison penis!

現實樓主：我都好同意你........

今日bca考中文

我就係條毒撚，我見你又肥又矮特登玩9你

15歲考dse

假膠
0分重作

其實佢想J你

個男仔似唔似佢？

講還講唔好出圖

英文說話講中文